黃絲就算射哂d錢落海都唔會幫所謂本土義士

我認了
唔駁了
鳩做好過唔做

唔太明
如果本土話泛民唔是同路人
但又要求泛民幫
咁是咪等於要求民賤聯幫泛民

冇錯呀
根本本土派力量唔夠 天椅都要奶返泛民搵法律支援 求情信